召喚所羅門

老豆你叫美國藥廠唔好幫中國研發WARS藥物呀
你自己睇下班生番點對你哋

中國：Sars是美國對中國發動的生化攻擊